樹窿心事台： 美麗的誤會

入黎放低大家既心事！

最後

少推一下 入黎放低心事

你唔算有錯嘅
不過你俾唔到安全感佢
呢點你要諗下點解決

你無錯 個條係人命

Lm

係咪上黎出定po，到時比人發現用得翻

你同你女朋友講下“只係前一兩個月有個好親既人因為感情問題
又諗唔開”嘅事啦 我估佢會理解

刪咗你ex啦
咁又何苦呢？

我會做啦黎緊 我唔再覺得啲咩分手亦是朋友了 如果可以我會想係佢面前del 所有有可能令佢難受既野 我都唔想俾佢出現

關心一句好正常
何況係人命黎 可能就係因為你呢句
挽回左一個人 所以唔洗太擔心現任點諗
大家好好解釋講翻個因由
相信佢一定會理解你嘅
唔好咁快set左個前設覺得佢會嬲先

你真係好好
希望個個男人都識咁唸

唔做前同女朋友講聲 或之後同返女朋友講？定唔想比佢知？